有冇人做緊屈臣氏見習經理？

好唔好做？
同埋大約apply左幾耐先會收到interview

唔好做
15000 per month + Commission
quited